\def\ncols{4}
\beginsong{Il mondo piange}[by={A. Fornaciari -- I. Fornaciari -- D. Dattoli}]
\transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[B& | F | G- | G- F ] \rep{2}
\endverse

\beginverse
Nel\[B&]l'aria c'è, qual\[F]cosa che
co\[G-]me non so, \[F]rende d'oro
\chordsoff
l'anima, e cadono
coriandoli, di luce che
\chordson
scin\[E&]tilla\[F]no
per \[G-]noi, amore \[E&-]santo,
\[B&]oh, amore in \[C-]me. | \[F]
\endverse

\beginchorus
\[E&]Ma il \[F]mondo \[B&]piange
\[D-]vorrei sapere per\[E&]ché
il \[F]mondo \[B&]piange
\[D-]vorrei capire per\[E&]ché
il \[F]mondo \[$\star$]piange.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Nell'aria c'è, profumo di
domenica, nei giorni miei
farfalle, malinconie
che volano, di pioggia
in lacrime, per noi,
lo sai, amore santo,
oh, amore in me.
\endverse

\beginchorus
\[E&]Ma il \[F]mondo \[B&]piange
\[D-]vorrei sapere per\[E&]ché
il \[F]mondo \[B&]piange
\[D-]vorrei capire per\[E&]ché
\chordson
il \[F]mondo \[B& | C]pian\[F]ge.
{\nolyrics\[A- | B& | C| F]}
\[A-]Non capisco per\[B&]ché | \[C]
\endchorus

\chordson
\beginverse
Che \[B&]suono fa
che bel \[C]suono fa
  \[D-] l'amore \[B&]santo
\[F] l'amore in \[G- | C]me!
\endverse

\beginchorus
\[B&]Ma il \[C]mondo \[F]piange
\[A-]vorrei sapere per\[B&]ché
il \[C]mondo \[F]piange
\[C]non capisco per\[B&]ché
il \[C]mondo \[F | A- | D- | C]pian\[F]ge.
{\nolyrics\[D- | B& | C | F]}
\endchorus

\endsong
